想問下利奧坊·曉岸

早排有個低層平台特色戶而家賣唔賣得出 咩價位

留名

無人知？

今日上午睇明明仲系 520萬，依家降價啦，衝啊

減左兩萬蚊

屋主Kelly企硬

個市升左咁多仲要減價求售

真係用狗竇黎形容都唔過份

條友買入價係幾多？ 仲想賺錢走人？

三百萬買入，賺小小咁啦，話曬我間屋都上過好多電視，明星戶嚟

對面住戶日日起身都笑佢屋細

個VR function冇乜作用

實用 177 呎

咪撚幫佢接貨

佢間屋都幾煩 老日常出現 全香港人都被迫睇過好多次

睇得出佢好想走貨換樓,吹奏下睇下有無傻仔幫佢接

除左投資客接棒 諗唔唔到有咩自住客渣住5球野買呢個單位 買屯門樓豪裝無咁嬲

二百呎都無
點買

藍糯米幫手都無用

200尺都冇賣5球係咪食撚懵左

特色單位 (特別細既單位) + Location 靚

依啲單位上電視/YouTube 真係攞嚟賤

比全港網民/觀眾拎嚟笑拎嚟講

係人睇完comment 都唔會買啦

本身已經唔大仲整多個平台 又叫得貴(都唔知個業主憑咩覺得自己個單位值5球幾 最好笑係自己讚完單位轉頭同人講佢想換大啲所以放盤)

不過其他同一屋苑嘅納米樓業主就真係多謝佢啦 有佢幫手托價

個平台真係幾大
不過對面個唐樓景人地天台就對住你平台
真係都搞笑

試下還價四球，可能即走

根本劏房黎

套房精選，投資精選，交通便利

個平台可以做d咩 一到雨季

睇相都知佢食緊塵

減得2萬當買家乞衣嗎

個平台佔撚左幾十尺

計埋裝修佢賺吾多

咪諗依個西盤啦

100萬我會買黎住 當剩係返黎訓教地方

一個空中飛人你就gg

死叔條含家橙生仔有屎忽起埋的19樓

不了要賺到盡500萬

其實有無洗衣機

無咁黑仔既 最多食樓上阿叔d飛劍

訓左冇睇 新盤開售復活節賣左幾多貨？

平台最入果個位

咁撚樣五球？

揸住5球買過千萬啦

係518，已經平咗兩萬，不能再減了

佢樓上啲近300呎一房都係五球幾成交

有冇人為左個裝垃圾既濕鳩平台唔要多一百呎有房

洗衣機防水？

你睇左尺價先。

👍🏻

好似見佢有個袋入住洗衣機

e 樣真，同一個價錢，屋細要間房，好過要過辣殺平台

樓上唔生性冇仇報，費時汁辣殺打掃

落雨唔使洗衫？

用雨水洗

留名 睇佢坐幾耐😜

唔知點解總係覺得會有啲on9會幫佢接

5百萬買個咁既地方

攞正牌既劏房

減價
降價

可以燒野食呀，成班fd 黎到 幾撚chill

177尺

上晒youtube電視 到而家都重賣緊 就真係冇人要

寧願揀後面港灣豪庭
甚至隔離大同新邨

370萬

啱呀，啲人冇品嘅煙頭，垃圾，condom都有得你見

可以拎住杯酒坐係平台慢慢歎,望住對面堆舊樓,閃避樓上掉落黎既垃圾,幾有生活態度

鬼佬喜歡... 只限個平台

中原地產 - 網上搵樓 [買樓] 旺角/油麻地 - 利奧坊‧曉岸 2座 低層

售: $500萬
實: 177呎($28,248/呎)
開放式

[物業編號: UAX401]

[廣告日期: 2021-04-07]

原來隔離座有個同佢一模一樣既盤都放緊....但係人地放500萬咋 幾時約睇樓

Game theory 兩個鬥劈

樓上掉垃圾
接收空中飛人

佢憑咩30000$呎

3萬蚊一呎做炮房都嫌貴

細到床都擺唔到

有冇片嘅link?
thanks

可能減到400萬有人要既

3萬一呎
買都on99

呢d價流既 打去問個盤已無左

我保證一定仲有

其他納米樓咪一樣 邊會有人接

其實個位唔係真係咁靚

俾人住？

80後即係都就來40歲 仲屈係百幾尺 都幾陰功

500萬170呎

唔咁大咬 470萬收票都執一球啦

佢真係對自己個單位咁大信心

真係睇住嚟食 開價平你廿萬 傾多兩口價470-490萬成交都得啦

2016樓賣緊370萬
5百萬賣到都賺成百鳩幾萬

想問下管理費幾錢？

所以咪要搵人接貨

跟進

你唔講都唔覺呢個單位真係老是常出現

楊屋道三寶你唔考慮？

2016年370萬呢個價真係是撚旦執間4XX呎2手樓都易放過呢間

我純粹想關心下戶主賣得出未咋

其他納米樓開4字頭都走得好快

依間有個大平台同精緻裝修開520萬真係好難走

520萬唔嫌舊嘅話 同區買到細兩房啦

依啲特色單位賣得出 多數都會有報道

間屋咁大點住啊

納米樓仲要買恆基邊有得賺
啲premium都比佢食哂

幫人地出貨

會比500買果個真係要驗下腦